點解邵配詩好似做極都做唔到

又靚又大波

衰到台慶表演都做2打6企邊邊

個樣生得弱智囉

好撚正wor

Ball呢？

把聲好撚嘈

如果現實有呢d女係身邊，係女神
但出現係娛樂圈，普通料，大把其他女好j過佢

靚？咪玩啦

講真佢靚過老女人ali同大口朱

Ching 識貨👍

棚牙不了

又樣衰把聲又難聽
講野個tone好似花家姐咁

佢個樣好似一個卡通人物

含撚一流

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[black]找咗數再講野[/black]

係cwb見過真人，幾正
我屌埋你地嗰份

唔紅都唔應該係2打6掛

應該有錢女唔憂做